牙欣影證件相個樣好絲聞

中間嗰張西面樣

想俾佢鄙視我

Fb牙欣話個𡃁妹都是佢來

證件相靚過真人 想偷幾張

佢fb話捐錢去612送俾你都得

想要真人多啲

條眉由細到大都咁惡

想買一張返去顏射佢

由細都大都咁靚女

想佢著番春麗裝